如果敢血債物償叫勇武派, 咁敢血債血償既叫咩派好?

究極勇武派?